msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-22 10:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/catalog/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgctxt "Add a category"
msgid "Add a category"
msgstr "添加类别"

msgctxt "Add a format"
msgid "Add a format"
msgstr "添加格式"

msgctxt "Add a new product"
msgid "Add a new product"
msgstr "创建一个新的产品"

msgctxt "All"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "An error occurred while loading your product."
msgid "An error occurred while loading your product."
msgstr "有一个错误装载的产品。"

msgctxt ""
"An error occurred while saving. One of your categories could not be "
"identified."
msgid ""
"An error occurred while saving. One of your categories could not be "
"identified."
msgstr "有一个错误的节省。它的一个类别不能被识别。"

msgctxt ""
"An error occurred while saving. One of your products could not be identified."
msgid ""
"An error occurred while saving. One of your products could not be identified."
msgstr "有一个错误的节省。一个它的产品不能被识别。"

msgctxt "An error occurred while saving the category. Please try again later."
msgid "An error occurred while saving the category. Please try again later."
msgstr "有一个错误保存类别。请稍后再试。"

msgctxt "An error occurred while saving the product. Please try again later."
msgid "An error occurred while saving the product. Please try again later."
msgstr "有一个错误保存产品。请稍后再试。"

msgctxt "An error occurred while saving the set meal. Please try again later."
msgid "An error occurred while saving the set meal. Please try again later."
msgstr "有一个错误保存餐券。请稍后再试。"

msgctxt "Are you sure you want to delete this category?"
msgid "Are you sure you want to delete this category?"
msgstr "你确定你要删除这家店？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this category and all its subcategories?"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this category and all its subcategories?"
msgstr "你确定你要删除这个类别及其所有子类别？"

msgctxt "Are you sure you want to delete this product?"
msgid "Are you sure you want to delete this product?"
msgstr "你确定你要删除这个项目吗？"

msgctxt "Categories & Products"
msgid "Categories & Products"
msgstr ""

msgctxt "Category"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "Choose a category"
msgid "Choose a category"
msgstr "选择一个类别"

msgctxt "Choose a subcategory"
msgid "Choose a subcategory"
msgstr "选择一个子类别"

msgctxt "Click on a category to display sub-categories"
msgid "Click on a category to display sub-categories"
msgstr "单击类别以显示子"

msgctxt "Create a new product"
msgid "Create a new product"
msgstr "创建一个新的产品"

msgctxt "Does this product have many formats?"
msgid "Does this product have many formats?"
msgstr "该产品是否有很多的格式？"

msgctxt "Edit the"
msgid "Edit the"
msgstr "编辑"

msgctxt "Edit the product"
msgid "Edit the product"
msgstr "编辑产品"

msgctxt "Enable product formats?"
msgid "Enable product formats?"
msgstr ""

msgctxt "Format"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "Manage Catalog & Products"
msgid "Manage Catalog & Products"
msgstr ""

msgctxt "New category"
msgid "New category"
msgstr ""

msgctxt "New product"
msgid "New product"
msgstr ""

msgctxt "Picture"
msgid "Picture"
msgstr "图像"

msgctxt "Price"
msgid "Price"
msgstr "价格"

msgctxt "Prices"
msgid "Prices"
msgstr "价格"

msgctxt "Product"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "Product formats"
msgid "Product formats"
msgstr "产品格式"

msgctxt "Product name"
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

msgctxt "Rules"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgctxt "Set meal successfully deleted."
msgid "Set meal successfully deleted."
msgstr "食品券成功删除。"

msgctxt "Set meal successfully saved."
msgid "Set meal successfully saved."
msgstr "券成功保存顿饭。"

msgctxt "Sub-category"
msgid "Sub-category"
msgstr "子目录"

msgctxt "%s - All"
msgid "%s - All"
msgstr "％s - 所有"

msgctxt "st"
msgid "st"
msgstr "ST"

msgctxt "sub-category"
msgid "sub-category"
msgstr "子类别"
